香港人有幾廢先會係咁中武肺?

好似李私煙咁囉
不過個個都唔會覺得佢係香港人
係蚑那狗